頭先係我度買咗部電話嗰位女仔入一入嚟

頭先一路都好想問你攞電話，但最後幫你換完mon貼都冇勇氣問你攞，希望你都有上連登啦

👧👧

真係想相認 唔係玩

?

有上連登 無帳號咁點搞

Lm tg lA 叫人點搵你
唔通要人地留咩

原來係你 死痴漢

屌你老母 照下鏡先啦死毒撚
你唔係以為貼moon貼可以養得起我啊？

多謝巴打提一提我

補翻條link

自 先 太心急唔記得咗

我岩岩都幫襯左人貼mon 貼，點知係你呀

一個鐘前發生嘅事

咁你貼咩mon貼?

Iphxs

sorry你唔係我搵緊嗰嗰

買完新機
緊係即場叫個女仔打比你
試下個speaker 啦

渣既

咁佢頭先係邊度買機 真心想搵 唔係玩

當下個腦根本係死機mode 我連自己做緊咩都唔知

先達狗？

就算冇錢都唔會做先達狗

pish 係咪真係咁難搵

豐澤?